【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (148) 229世界第一！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙
話咁快229一週年喇可喜可賀！Post數亦繼續全速向229嘅目標衝緊感謝支持229同努力推post嘅咁多位

Yeesa生日快樂！Happy Birthday！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (147) 開播一週年！

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

吳海昕世界第一

首夢者 TDG【追光 續夢 vol 05 #金碧酒家】| feat. #吳海昕 #SofieeNg #香港文化

二月廿九│吳海昕穿越成癮演女醫生跨時空醫病 現場同專業醫生對戲大嗌好有趣

吳海昕（Sofiee）去年憑ViuTV劇集《二月廿九》人氣急升，劇情大玩穿越元素，成功掀起大眾話題，更令Sofiee成了「穿越」的代名詞。近日她獲邀拍攝一輯醫學教育短片《穿越3分鐘》，飾演20年前的醫科生，正當Sofiee面對種種肺癌疑團之際，竟無意間能透過穿越能力來到現代，更遇上一班醫生幫她尋找答案。

吳海昕（Sofiee）首次著起白色醫生袍，表現專業認真一面。（圖片：大會提供）

著上醫生袍的Sofiee散發一種純真「仙氣」感覺，對於初次挑戰專業醫生角色，Sofiee感受很大：「廿幾年前，有邊個會估到一個從來唔食煙嘅人，都會患上肺癌，仲會發生喺後生女身上。肺癌發病率咁高，基因突變又毫無徵兆，感覺好似隨時『殺到埋身』咁，甚至去到今時今日，我同大家一樣，聽到都會好震驚。」本身不是煙民的Sofiee以往曾被逼吸入二手煙，她希望透過一系列的醫療教育短片，令大家了解現今肺癌的診斷和治療方法已經進步良多，即使是患上癌症都毋須過於憂心，及早接受適當治療，病向淺中醫最緊要。

至於拍攝過程中，大會請來幾名真實的專科醫生在現場協助Sofiee，務求將最準確的肺癌資訊帶給市民，幫大家解答疑難，Sofiee說：「第一次同真嘅醫生對戲，感覺係好有趣！」

吳海昕去年憑《二月廿九》劇集，令她的「穿越」形象好入屋。（圖片：大會提供）

吳海昕今次要由20年前回到現今 ,究竟搞邊科?（圖片：大會提供）

吳海昕希望將癌病正確資訊，透過在網上播出的4集短片帶畀網民知道。（圖片：大會提供）

【《穿越3分鐘》- 第2集】
20幾年前，大家一聽見肺癌，就會自然諗起化療同埋種種治療副作用。當年仲係一位研究緊肺癌嘅醫科生Sofiee（Sofiee Ng 吳海昕飾）都係咁認為。但自從佢第一次 #穿越 之後，發現未來醫學界破解咗 #基因突變型肺癌，咁究竟有冇較針對嘅治療方法，可以增加治療成效，又可以減少副作用？

Sofiee帶住困惑再穿越到現代，遇上 #臨床腫瘤科專科丘德芬醫生，今次丘醫生又會為Sofiee帶嚟啲乜嘢啟示呢？

#穿越3分鐘 #吳海昕 #SofieeNg #丘德芬醫生 #肺癌 #基因突變 #標靶藥物

@沈默言

229網站正式上線
整咗一個月未夠好，未來會一直完善
p.s最好用電腦browser睇，test 過firefox最ok

229 Signal pack 集合

By 夏洛特啊

229 signal gifs pack登場

恭喜昕昕老婆六度獲得#1001

昕昕老婆世界第一

之前先1002 左

940920會唔會變貓奴討論區

1002咪又係1001

我同昕昕用同款電話殻

我唔介意
貓奴揮個手

新po留名

柯煒林世界第一

吳海昕世界第一！！

松妓廣告個pose好搞笑

刀仔成箱野食

12

見到嚇親

道士定驚

柯煒林世界第一

真係?

電話殼竟然唔係白色

平行時空既yeesa執唔到狗 執左隻貓

物一

肥

幾點起身?

塞爆個mon

全個post塞滿刀仔

刀台呢

唔好好恐怖

刀台已死

望刀止餓

咩叫刀台

二次人生15/4 上映

old news

其實聽日有場優先場 不過滿咗

睇左昕昕post 出黎條trailer 未

睇咗啦 我知佢15/4上好耐覺得無咩特別無講

無得睇

遇上香川的你，時代再變亦要共你一起
聽晚收睇大結局

好似會有個FB live

刀仔刀登經已死
捉棋打機兼拍戲

考古學家搵到既出土文物

正呀
又有藉口去高登先

我啱啱先知

完全唔知

會唔會有謝票場?

幫到你

李生 你好

遲啲會有 但有啲戲院驚唔俾做

慘無得睇我老婆套戲

片尾直接出黑底白字 仲要播四年一遇
真係好sad

你留意到有既麻煩講聲

下次死人紅底白字，再播道士超渡聲
好似太平尾二個集做完，仲響緊Nana紋身鑽聲

唔好學個套啦

新人留名

聽聞呢度係柯煒林討論區

一直都係，刀b比下去

扮咩新人

為咗整本書，第十集好多對白，打到手軟
聽晚做劇本師加埋啲圖post出嚟

1001還1001，1002還1002，兩樣嘢嚟嘅，唔好撈埋一齊講呀吓！

不丹病毒

病毒大流行

唔係 你記錯

佢傻左

其實可以係viu個網抽返字幕出黎

我話係就係
要怪就怪搶1001既人

有冇人可以提供到Leap day加二月廿九的字體設計比我唔識整
麻煩

你又改名

係?傻咗，咩方法?

呢個應該幾難crop出黎
太多半透明位

都唔知你噏乜

好耐以前，哩到有人整過
仲有冇高手，想用嚟整書封面

係browser搵返字幕個source出黎
無試過
不過理論上會有個seperate source
係網上public既野就一定download到

你開過post太易認到

好，信你，聽日試試
唔得你就死

完美主義者接受唔到vector image pixelize完再加背景 再比人crop返出黎

是

你試下

但係要有一定程度web knowledge

咁都有得怪人

試唔到
半透明vector image加埋background
根本點都唔會完美

除非逐個pixel整
咁可能有99%還原度

點解無?

憑我自己本事搶返黎嘅1001 點有得怪

強尼已經睇左二次人生
果然係全尼

尖沙咀
I just wanna da will or

我愛吳海昕

衰妹老婆早啲瞓

真的好喜歡海昕 請好好保護她

1/9

好多年前既昕昕
同而家一樣樣

尖東海旁

佢有份拍

我知
你以為我唔知?

Chok仔幾點瞓?

11^2

早啲瞓啦

5^3

又一頁

新一版，浮浮面~
佢黑幕 + 《四年一遇》真係好震撼
嗰晚個心好唔舒服~
又好驚大結局嗰集更衝擊，我接受唔到~
Ryan同會長邊個出事都唔想~

你喜歡怪人

一生一

早唞chok仔

搵緊人做一對新人

遲了悔改 只好講抵你離開

好似係designer自己畫的

柯煒林很正很好戲

呢個設計好Jeng
你鍾意呢個結局嘅 第九集就可以完
如果你好奇嘅 就可以睇埋第十集
嗰陣ryan派同會長派爭持不下

呢句其實係咪唔啱音

我一直聽到 講低你離開

連你的貓也躲開

咁啱yeesatheboss新post講紋身

乜拆彈有sofiee連我成日睇到套野都唔為意

所以個日群情凶湧 個個話要寄刀片

3/20

你又想搵人格劍?

少少

講緊yeesa唔同sofiee影相

有得唔睇
成套戲都講炸彈 但係啲CG好尷尬

you and capital out

剪佢

Sofiee and I就啱

支持

其實我很美

我不嬲都唔鍾意格劍

Yeesa仔

我唔同小學雞玩

好靜

係咪去曬食滷肉飯

我想飲冬瓜茶

星期六，大家唔扮工上登

唔知我林今日使唔使開工呢

早晨chok仔

真係即刻訓左

催眠

已虧

live好熱鬧

似係流料

但係你成日都格劍

瞓左

咁你唔好同柯煒林玩

真，片尾名單有

叫刀開台

唔係好遠

寒涼

邊個話weekend唔洗做?

都唔關你事

晚安

以前好多人都係咁
刀台播完片尾就瞓

無鬼用

今晚幾點瞓?

咩live?

咩角色?

不過都係個句 有昕昕都唔睇
啲CG唔係好掂

fb live台前幕後，你冇睇咩

認真 一開頭

「你要嘗嘗嗎?」

「Yeesa，其實我有話一直想跟你說，那次你哭，不知為何我心裡也很不舒服。後來我知道了，原來你不開心，我也會很不開心。有人說，原來喜歡一個人，其實自己也控制不到。其實認識你之後，你真的影響了我很多，就好像我辭去超市的工作，來了這裡工作。」

「為何那麼突然?」
「Yeesa」

「Ryan，這一刻我只想專注在Fiona的事上，我想先陪她捱過這一關。」
「我明白的，我可以等。」
「而且我不可以那麼自私，因為在我生命中，還有幾個對我很重要的人。」

「重要的人?」

「我不知道怎麼說，當有些人對你變得重要，你人生中每一個重大的決定，都會考慮他們的感受。」

「我可以陪你的，以後無論有甚麼事，我倆都一起面對，好嗎?」

「你給我一點時間，或許待Fiona的病痊癒了，待余家聰幫我解決了穿越的事，我過了2020年的2月29日...」

「我明白，Yeesa。」

「你也給我一點時間，我會努力的。」

「我希望有一天可以成為你生命中一個很重要的人。」

「你不懂喝酒就別一下子喝那麼多。」
「別管我。」
「女人而已。森林那麼大，你用不著愁。」
「沒理由，她一定有苦衷...不是，肯定是朝夕相對，動了真感情。對吧?這都被我猜到。不然余家聰怎會說自己是她的未來男朋友。」
「未來男朋友?」
「我問你，我有甚麼比不上他?」
「我不認識他。」
「是我沒用吧。是我沒用。」
「你別這麼想，千萬别這麼想」

「又是余家聰!所有人都提著余家聰!」

「余家聰」
「Yeesa不在。」
「她為何會不在?」
「你在，我妹妹也在，為何所有人都喜歡你?」
「你說甚麼?」
「我不是來找Yeesa的。」
(扔錢)
「我妹妹能否找到人生意義就全靠你。」
「我看無論你想說甚麼，現在都不太適合，不如待你清醒一點...」
「我很清醒。」
「男朋友，你們還沒開始，我已經是第三者。」
「幫你電召車吧。」
「你告訴我，你是否喜歡Yeesa?」
「麻煩你，是電召車嗎?」
「不敢說嗎?」
「你夠了。」

「你怎麼知道我在這裡?」
「你經常在網上發帖文，要知道你在哪裡並不難。」
「你過來做甚麼?」
「看看Yeesa一直所說的事是否真的。」
「你不是很相信她嗎?」
「我相信。」
「我覺得Yeesa說的那些所謂未來不會發生。」
「為甚麼?」
「既然Fiona沒事了，換言之很多事情都可以改變，還有...」
「還有甚麼?」
「還有Yeesa說你們在未來的關係是男女朋友。」
「你覺得...甚麼是命運?」
「神經病，為何突然說這個?」
「基本上這是我跟所有人討論的話題。」
「平日我不會討論這種話題。」
「但你不得不承認，穿越這件事將我、你、Yeesa三個人連在一起。如果Yeesa沒穿越，莫說我們會跟她發展成甚麼關係，我們根本不會認識。」
「就是這樣而已。」
「有些事是注定的，無可避免。」
「並非所有事都是注定的，她不會過來的。」
「你真的不好奇，不想知道，到底待會自己在電車站，會否看到2017年的Yeesa嗎? 一路順風」

甚麼是宿命?這世界發生的事，是偶然，還是定然?
抑或，偶然和必然?
只是不同角度、不同時間點的看法。
在無盡的平行時空之中，有一個不變的定律，
在所有關係當中，總得有人犧牲去成全另一個人。
在不斷前行的人生裡，都是由無數的犧牲、成全交錯累積而來的。
Yeesa，你明白嗎?

「放手。」
「只要你不在現場，意外就不會發生。」
「意外已經發生了。」
「甚麼?」
「剛才我已經經歷了一次意外。」
「剛才?」
「我不知道發生甚麼事，也不知道為何會回到這裡，我只知道，出事的人不是我，是Ryan，他死了。只要貨車駛過來的時候，我衝出去...」
「你瘋了嗎?!」
「那Ryan就不會有事。」
「你知道自己在說甚麼嗎?」
「你知道為甚麼我們做那麼多事都無法改變未來嗎?」
「我之所以會來到這個世界，Fiona之所以沒有死，是因為我媽媽還有Fiona 的孩子都死了，你明白嗎?」

「犧牲才是改變時空的唯一條件。」
「所以只要那輛貨車撞到的人是我，Ryan就不用死。」
「不，或許還有其他方法。」
「沒有其他方法了。」
「聽我說...如果你現在衝出去死了，而私家車上的你沒有死，時空就會錯亂，我不知道會發生甚麼事。」
「至少這個時空的Ryan不用死。」

「你覺得甚麼是命運?
有人認為，命運是上帝的旨意
又或是某種超然的主宰
一切早已經被安排好
所以其實我們是控制不了。」

「按你的說法，做人豈不是沒有意思?」

「我也不知道。所有人的命運互相交織，互相影響，一切都有因果，所有的因果，每一刻都在改變。」

「為甚麼你要這樣做?」
「現在...Ryan不用死，你也不用死。」

「我有個御守，我可以回去。結局一定不會是這樣。」

「這麼晚還不走?」
「又響?看來你的心臟真的有事。」
「你何時進來的?」
「我遺漏了東西，上來取回而已。」
「怎麼樣?醫生說你的心臟有甚麼事?」
「沒有，手錶失靈了。」
「不對，剛才很準確。」
「有甚麼頭緒?」
「暫時沒有，資訊太少。」
「其實整個穿越都沒問題，只有一點解不透。」
「哪一點?」
「你。」
「男朋友。完全想像不到。」
「這一點我也想不通。」
「也不是的，可能Yeesa打開了你的心扉，日久生情，融化了我們的會長，余博士。」
「失靈了。」
「失靈了就不要戴。」

「你沒有盡自己的本分，你沒有為自己的人生負責。無論做甚麼，你只懂怨天怨地。」
「是，你說得對。」
「我的事以後會自己負責。不用你幫忙。」
「先生，有甚麼可以幫你嗎?」
「其實你站在這裡快兩個小時，我們要打烊了。」
「不好意思。」
「是女朋友生日嗎?」

任何人都會受情緒影響而做錯事，而且跟不同的人相處，一定會出現想法上的分歧，差異和衝突。

「還打算馬上開直播，震驚700萬人。白費心機。神經病，折騰了一年，到頭來一場空。」
「我早就跟大家說過，她很大機會是做夢，她根本不清楚自己的意識狀態。」
「雪櫃裡的蛋糕是誰的?」
「不知道，可能是穿越而來的。」
「吃蛋糕。」
「好，有蛋糕吃。」
「真棒。」

「余家聰，我問你，時間是愛情的敵人嗎?為何不說話?你不是很喜歡討論哲學嗎?」

「愛情也算是哲學的一種。」
「可以具體一點嗎?」
「例如兩個人明明很相愛，但一起生活久了，就絲毫不願意遷就對方，甚麼都爭吵一番，開始不懂得珍惜對方。」

「當習慣了一件事之後，到底有多愛，還是其實根本不愛，我們是很難衝的。當我們的細胞開始對某些東西產生記憶，便會習慣，便會開始麻木。
「那怎樣才可以不麻木?」
「如果愛是從一個人去追尋人生目的，變成兩個人互相幫大家追尋，那應該不會麻木的。不過當然這是很理想的情況。」
「想不到你也挺浪漫的。」
「不，我覺得維繫愛情很浪費時間。」
(測謊機亮紅燈)
「巴西龜的發明跟他一樣，那麼喜歡偷聽人說話。」
「其實未來有甚麼是你不想改變的嗎?」
「我唯一想改變是那宗意外。」
「那麼...關於第一次穿越，你還有其他煩惱嗎?」
「沒有，幸虧有你們幫忙，我覺得自己準備好了。」
「你還記得940920嗎?」
「對我來說，940920是屬於我們之間未來的密碼。」
「那麼...Ryan是你實現愛情的對象嗎?」
「我...不知道。」
(測謊機無法確定，出煙。)
「看來那部機器無法處理不確定性。」
「其實在未來，我希望有一部分是沒有改變的，不過既然還沒來到，可能性依然都會存在。」

「女兒...你聽見我說話嗎?太好了...沒事，甦醒了。菩薩保佑...我去請醫生來。」
「Ryan現在怎樣了?」
「沒事...大家都沒事。」
「那家聰呢?」
「你這一年緊握拳頭，怎樣也打不開。」
「爸爸。」
「怎麼了?」
「車禍裡其他人呢?」
「沒事，只得那個日本人受傷了。」
「家聰呢?家聰不是也在現場嗎?」
「甚麼?甚麼家聰?」
「他救了我，是他推開了我」
「不對，車禍現場只有你和Ryan兩個香港人。」
「Ryan，我想問家聰他怎樣了?」
「家聰?誰是家聰?」

他在哪裡?
誰?
你們可以别這樣嗎?
你說甚麼?
答應我，別說謊。
好，機器剛修理好，你問吧。
家聰是否死了?
誰是家聰?
余家聰，你們的會長。
等一下，我就是神聖幾何學會會長
那你回答我，是誰一直幫我調查穿越的事?
你最好去檢查一下，你昏迷了一年，腦袋好像有點問題。
從2017年開始，我就跟關羽，耶穌，Alien和跳掣幫你分析和準備穿越，沒有其他人，沒有一個叫家聰的人。
不可能，我記得這裡有一張你們的合照。

播完了

小姐，我不認識你。你是我的書迷嗎?
你忘記了我嗎?
我看你認錯人了
你忘記了我們那幾年一起在神聖幾何訓練，你還牽著我的手在雪地上跑了很久，我們說了很多話。940920...
你想像力挺好的，我是寫小說的，我來這裡是想找自己的二手書，不好意思。

遲了發文

多世界詮釋即是說，一個世界有無限個分裂出來的宇宙，未來就像薛丁格的貓，在盒子裡面，一天沒打開，一天都存在變數。
你可能掉進一個不確定的平行宇宙，你看見自己死亡，但另一個平行宇宙的你並沒有死，所以未來是充滿無限的可能性。

對了，你要去多久?
一年。
那麼久?
沒辦法，跟那邊談好了，幸好你甦醒了，不然很久也看不到我。其實我本來想帶你一起去，但醫生說你剛甦醒，不能去太冷的地方。
所以你乖乖留在香港等我回來，到時我儲夠錢開餐廳，每天煮東西給你吃。
「唔。」
我就說過你一定會沒事。
快點回來。
這次到你等我了。

(不知道這次你還會不會穿越時空)
我們吹蠟燭吧。
5，4，3，2，1

播完希望有續集

多謝默巴用圖文幫我地重溫咗一次

二月廿九真係好𠹌好睇

畫面同劇本都係
好好睇

格嚟post啲人好煩一日到黑都告急，悲觀
明明一秒個勢都唔錯，為咩咁負面

喺度玩咗一年
我仲未見過牙刀

刀b真係好勁好壯

dino與yellow

刀，分開太久了

儲備大量圖

除咗刀b，如果第日再整多一兩本比fans。用番第個設計，唔用概論封面
一本厚書重温哂近乎每集打足劇本

暫時刀b個本係咁cover

右邊封面會唔會右至左 上至下好睇啲

你指個兩句?

「重覆遇見的人，不是巧然，在時空穿梭裡，所有事情都是必然。」

史提芬羅
作者相可以用哩張

揾比走資睇，原來耶穌都有份，係sofiee前度，綁咗佢同未婚夫，整炸彈，仲扔腐蝕液體落街

sofiee一樣有貓
耶穌既耳機係咪Alien既

我覺得你再Po昕昕舊照佢會憎死你

agger

sell戲唔是噉sell的講下套戲劇情、拍攝、演技都好呀

你又剪空氣?

你穿越黎既?

hater咁樣亂入反而令你啱啱好係#229完天意

Shit原來你仲未完

你係自己打定download字幕?

得十集

渣㗎
咁大粒都見唔到

推post

自己打，我發現開佢source code都揾唔到，好似冇一個係字幕

真痴線佬
保護衰妹

隻貓一樣都係唔望鏡頭

都得，仲有學者feel佢都係講師

佛地魔

怕咩?冇野係黑歷史

比你發現咗，我準備走

學會大爆炸真兇

係啊，就係network，我有睇教學，但入面冇個關於vtt，字幕檔之類既野

型嗎?

小心返到去又發現有人要死

油站大爆炸
炸死jonathan

Fiona 又係佢ex
可能嘉嘉都係

可能緊張姐
其實佢哋都係錫香港嘅嘢

Btw過嚟志在追sofiee啲嘢

冇，開住，但我發現逢字幕一出，就有個segment(xx)既出現，但我down落嚟又唔係字幕，你幫我試試

一直都吸引人
吸引力法則

jonathan

佢成日都好似不堪回首咁

但係最近幾個post都無乜sofiee既野

係引力
質量越大 引力越大

「第一集就炸死柯煒林」

同埋昕昕點會嬲自己老公

3/10

唔係吖
上個po你個#3我都係第一次睇

磨刀霍霍向豬羊

除咗吳海昕 呢度仲有好多柯煒林

見到呀Will都會睇

what

咁冇啦，揾唔到，慢慢打

sofiee去咗英皇睇戲，可惜今日唔駛番工
唔係入場實叫佢Yeesa

1:59am

3:00am

一年兩次既時空旅行

睇衰妹玩壽眉

刀 唔見左

睇唔到

你又做咩?

星期日都要返工

穿越

It's 3 a.m. in the morning and I don't know how to say goodbye

等11/7

聽日開始每星期morning meeting既時間又早左一個鐘

慘
星期日都要返書店

集思廣益，如果見到吳海昕，同佢講啲咩

嘉嘉咁無良

不過聽講books&co間野，啲野難食

近排kaki都成日過嚟
睇下番工帶定啲野，撞到叫佢簽個名先

7個字
吳海昕世界第一

可能yeesa返左書店都係瞓教

係
間野係賣感覺
唔係賣書賣野食

書OK既

唔嚟搵我

天天向上好青年

我係刀登仔呀hi

聽晚有will 映後談

衰妹老婆好靚

衰妹

Sogun

點解一段5分鐘既片可以咁好笑

有刀恥笑聲 x N

木門風水昕

成日玩貓

「我用開Dyson既」

無人想同你格劍

日日都要做野

無人識你呀

神經病

STEVE笑聲滿載溫馨

有冇LIVE

有咩屋企度大門係唔係木門

yeesa 仔好慘

做開設計產品係唔同啲

恥笑聲

仲有間屋既木地板

Yeesa變左仔

吳小姐貴姓

係 走資唔識個套

Yeesa仔好慘

原來是個boy

啱啱試整刮爛咗啲

介紹返
鮮浪潮15週年節目巡禮
3月15日 #回憶與遺憾
《後來怎麼了》羅倩欣
《從缺》柯煒林
導演柯煒林會出席映後談

仲有
3月17日 #節奏與玩味
《失眠俱樂部》王綺美
都有柯煒林嘅演出

嘉賓：

卓亦謙

9up師

你記得check下自己八字屬咩
屬火既話要改名先可以見昕昕

你好啊 我係補習社個邊打嚟架 聽聞你好耐無返工

無時間留意
大部分人都係咁
邊有咁多時間
無人識你咪宣傳下

係咁比人捉

上面有人代筆

Yeesa原來是個boy

痴落個moon係咩玩法?

終於做到啲野

咁你想痴刀b係where

2015年嘅作品

??????

你好懶

位能黨一直做緊嘢

刀b anywhere

咁大份 遮晒個moon

咁耐

Chok仔睇咗壞過凱婷嘅isabella未

以為解散左

2/5

仲有吳肇軒

我係有諗另外再整真人刀b，加埋啲金句
大張啲貼紙

位能黨不解散

咁mini

pi day都唔開台

大家得閒可以上viu投下票

CHOK人仲壞

佢起左身未?

咁驚

整真人刀b ???????

非法結社 國安is watching u

唔係圖畫,係真人既貼紙

Room Wallpaper

咩mini?

刀b

刀仔刀登經已死

生理時鐘已壞

造人

少驚

Steve (Mini)

你想生刀b?

變做你間屋既feature wall

人造人

iPhone 12 Mini啲friend

好驚

鍊金術

釘刀b埋牆

You get the point

Tim Cook做成咁Steve Jobs都激返生

唔係我想

煉鋼造刀

耶穌

耶穌CRAZY

金刀

金刀LAW

金都有欣
金刀有昕

幾時變埋 高先N寶

壞過凱婷

刀成日笑我昕昕
雖然我都會笑佢蠢

刀昕合璧

係空手道！

仲唔快啲幫人揾唔係木做嘅門？

幾時擺八卦陣

刀仔上門收費唔平

刀刀做奶媽

點解我會諗到 將冰山劈開

打天下?

大廈唔比換門
要換樓先得

反正而家間屋咁細
搵日帶昕昕睇樓 買間大啲既都好

整個噴水池/泳池就得
要水

lao c

買間大宅應該啱晒昕昕老婆
外圍係牆同鐵閘 無木門
花園唔種樹 整個泳池 有水
因為有外牆 個廳可以直接裝玻璃門
房門就再諗

轉行做左奶媽

但係Yeesa仔唔要奶

你扮緊個個學生妹(唔記得咩名)?

FF 到傻左

我都唔記得叫咩名

小月

好認真plan緊

好認真FF 緊

房門可以用埋防火門
咁又唔怕木生火
又唔似玻璃門咁無私隱

小玥
捉到你錯字

無FF

I'm so serious

我有無睇錯...肥刀個肚

用黎托住yeesa 仔姐

ff 都可以認真

仆街 有蚊入左屋

肥刀唔瘦了

吸走資的血 打倒走資派

不嬲都唔瘦
有肥仔波

我選擇棄屋 今晚去昕昕屋企瞓

你道木門呢 你唔拆咗道門佢

啱啱發現左樣野

貓係屬木既

又話屋企唔可以有木

建議掉左隻貓
拆左塊地
拆埋個廚房

肥嘟嘟哥哥

d咗

氣象見到收番個置頂費事獻醜

掉左隻貓 佢會嬲死

貓貓咁得意點會掉

腎仔

時間早一秒一秒走 誰錯失多少春與秋

黎生

講到好可愛咁
明明就唔可愛

佢自己話屋企唔可以有木

木生火呀

咁多高手，收收皮先

啱先又睇完

你睇左幾多次?

同走資派作對都無好下場
我打死左隻蚊

番工嘛，開場散場

煒林好cute

因為刀仔先揾到

驕傲既傲嬌
講得出呢句都真係幾傲嬌

靚

我大佬 - 大佬

你夠膽掉佢個boss 佢掉左你先

係咪佢食飽你先打到佢

我刀好駿

Pin住今晚一齊睇柯煒林導演座談先

原來打錯字 唔舒服

柯煒林座談

因為有啲係平時係post 唔多出現，突然入番嚟，所以唔知你印咗

柯煒林導演你專心做座談啦 仲post story

唔駛理咁多，相信睇開post 要問既哩幾日內都問，比個限期自己，再冇人keep起留送比其他人

所以成日都話有啲野係長期支持，follow既fans先值得有

牙林呢6年來有進步就得

好得意

我記得之前既post好似有劇入面既景點推薦，想問下有冇巴打有keep，下兩個月想搵d場景影結婚相

宣傳部部長又登場

恭喜

btw Google 二月廿九 景點

恭喜曬巴打

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區
#2

柯煒林去golden scene開會

congrats

另外有啲咩場景都可以叫呢度幫手搵啊

：你唔搵我拍嘢
：我未有靚仔角色啱你呀

Mk仔

To absent friends
遊玩時開心一點不必掛念我

記得柯煒林講過 唔鍾意分長片短片微電影乜乜柒柒 覺得影像就係影像 就係作品

柯煒林round up一流

柯煒林今日係正能量蛋

烈日當空

BU有刀B

柯煒林唔係垃圾屎

星期三又有柯煒林睇

See you later alligator

失眠俱樂部

啱啱都想講呢句

劉謙真係好多廣告

KAKI

感謝各位

我係指突然入嚟，又或者消失好長時間既
咁唔follow開唔知，送唔到係正常，唔通留足一年唔送等啲人蒲頭咩

唔係駛咩刀登限定姐，就係keep住係到出現就會知，唔係我講過一入嚟見到送野就留名，講完就冇影，咁ig開post送都得啦。

係fans都可以入嚟，但係咪個個都係刀登人，至少我地討論229內外既野，用語，趣事，相信佢地係唔知一啲嘢。
咁先係刀登本身已經成立咗圈子

算冇事既我新人番出去先，等229工會會長chok人出嚟有資格講，潛一潛

真係好喜歡柯煒林

柯煒林係我最大嘅動力來源

多謝Will B

一日做左14個鐘
變返以前既生活

做到天光前
搞到想做多陣野 睇埋天光前live先瞓

我 - 靚仔

買多間屋比佢養貓咪得

係都掉你先
無鬼用個個

比佢咬左一下
之後我就離開左間房閂左門
今朝再入返去
一下拍死左佢

開始眼瞓 瞓先晚安

咁咪又係木 貓點都係屬木

驗眼圖

真係過左隔離房瞓？
飛左成晚都飛唔走 咁佢抵比你拍死

Missed今次係做野做到miss

錯字師

Multi tasking是常識吧

幾點瞓?

恭喜晒

幾時到刀

佢係

有無資本主義既元素?

有咩睇?

Many Jobs

你幾時變雪糕?

我決定等到7點
一陣做多陣野

買2個單位
唔係昕昕瞓個個單位咪唔算屋企有木

係反正有床可以瞓
今朝一入去就見到佢
擺明尋死

刀登早晨

晚上好

晚安
我都準備瞓一陣

？

早晨

早晨黎生

早晨
我啱啱起身

準備落堂繼續瞓

起身準備又做到聽日天光前

留返個名

晚安 淨間再起身上堂

無229睇的第一個星期一

隻蚊飛左成晚又無血吸又飛唔走都生無可戀 等緊你了結佢

今日咁晏 少有

留名留名

早晨again

又瞓晏覺，爽

堂與堂之間攝時間瞓
夜晚繼續搏鬥

上堂瞓囉

唔想爛龜
雖然係咪都係爛硬

回帶師

佢好似好多野都知咁

早日投胎

8點先瞓

有無橋?

橋就你諗 昕昕就我搵

就快天黑

瞓晏教師

爛唔爛grade咪又係咁
出黎做野就發現GPA是無_用的
大把人1st hon都_ _ _ _

asso仔要駁返上U先

佢返viutv開會

琴晚瞓咗23-06好開心

之前揾intern遇到啲話要睇transcript嘅我都覆佢話已經有其他offer
追2nd low追到grad

有咁易3rd hon咩

好早
幾時叫我起身

呢個六位數應該夠啦

自己俾啲創意啦

早晨昕昕

衰妹del咗條片

係囉睇唔返

1200-1800
shit

第一份工或者intern 無gpa 既話連in 都無得in

我都會咁 有一個鐘gap就會瞓一個鐘

下世又做蚊

我過多兩個星期都應該會開始8點先瞓

我都係 有幾多瞓幾多 留返啲體力夜晚開夜車

加油加油

自己叫自己

samsam 唔明點解有人可以朝早做到野

移民時鐘

有啲人係朝早效率高啲，有啲係夜晚，好似關基因事

在這座城市遺失了你

又到夜晚 精神！

難得今晚無deadline 想早小小瞓養生
不過係歐洲生理時鐘下 早極都要3-4點先瞓到應該

早瞓師

趕做grp pj 費事做雷隊友
搞掂grp嘅嘢先做自己asm

朝早個早

聽住willwill做asm

嚟個big hughug

willwill

原來siri可以幫貓改名！!

Sofiee要唔要玩下

加油

拍完電視試下拍電影啦

乜野嚟?

我仲做緊野

我本來6點做完野
竟然都天光 咪睇埋天光前live先瞓

慘

走資需要橋

未有時間創作

Good evening

聽朝幾點瞓?

早啲

慘
不過都好仆街

我應該捱多一星期就得

依家幸福少少 可以係自己張床瞓

有時係逼出黎
我朝早同夜晚都做到野

讀書個時前一晚一定唔溫書早瞓
第二朝4-5點起身先開始溫
溫一陣就去考試

已經分唔到你係認真定9up

你又幾點瞓?

留名跟進
直接叫隻貓做steve咪算

早10分鐘?

8/9

聽日做咪會爆post?

其實昕昕尋日做咪錄vo?
定係唱歌?

而家爆po

真 上堂落堂都仲係床

不了
啱啱開會聽人講野 無聊先覆到咁多
而家準備繼續做野
又做到天光前

呢個係真 有分晨型人同夜型人 記得之前上堂有篇文講過

Work from home bed

差唔多 比起6點 宜家算早左小小 先岩岩開始覺得眼瞓 但其實我2點幾已經係床都仲未瞓得到

應該幾個鐘內爆啦
不過呢排少見氣象團隊

同chok人一樣無鬼用

佢都係黎生
希望唔好係我瞓個時爆

覺得會爆post都未有人開post

天光前我收皮去做野先

有可能

好啦 咁我自推啦

吹奏埋willb就去眠了

柯

煒

林

世

界

第

一

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (149) 昕貓叫咩名好？

希望無抄漏野

wow

試下讓個1001比我
難得我自推左咁多

天光前聽住天光前做野
好熱血
尋找我光源

loop左幾耐

新post?

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (149) 昕貓叫咩名好？